好擔心熱狗粉Billie ng會教到個仔變人渣出黎為害人間

個老母私怨上頭，有意無意去暗示有人搞到佢個聖誕installation要拆，仲要派d爪牙開po老屈，有無再賤d

喱種人會教到咩下一代出黎

原來就係佢

係呀，班出一人一like留住聖誕欄杆既人，有一大部份根本唔知個八婆做過幾多好事

又係熱狗原理
自己做就係抗爭為大局
人地做就左膠lam光環

其實熱狗有份同何來一齊屈幹叔
不過大家淨係記得插何來

死熱狗慣犯
屈人唔洗成本
老作唔負責任

Source?

擦鞋狗Billie NG，仲話要多謝fashion walk
喂屌你就係fashion walk無交齊文件先要拆個installation
仲唔快快開po屌鳩恆隆做野甩漏，依家d後生做野唔掂差D累鳩你老人家要拆公仔無陰公

人間垃圾黎
打令出事就龜縮
難為你fashion walk單野打令幫你手屈鳩係Sharon ho搞你

打令咩事求詳細

誹謗黃毓民